痴撚線...鴨脷洲利東邨有奇行種

cos得唔專業 巨人是冇賓周的

咁 bulk 似 n 賓

嗰抽公屋連環圖又可以加多一張

拉

你又知佢有?

咪癲，港島無痴線佬架

好撚有人情味

又係公屋

我屌痴撚線

利東邨是香港公共屋邨，項目編號為HK02，位於香港南區鴨脷洲東部的玉桂山。於1987年1月1日至1988年7月1日分期入伙，其後於2004年6月在租者置其屋計劃把單位出售給所屬租戶，現已成立業主立案法團

人生贏家有免費脫衣show 欣賞

公屋又贏

俾細路女細路仔見到心理面積有幾大

第一張同第三張佢cos雷姆&明日香?

啊不是，可能是凌波

我屌 原來係Cosplay

所以話要自己仔女響公屋成長既父母真係等天收

貧窮，迷信，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

買左嘅公屋算唔算私樓？